[日本第一滴血] 電通出現確診患者

電通 感染者確認 本社ビル勤務の全従業員 原則「在宅勤務」に
2020年2月25日 19時33分

大手広告会社の「電通」は、東京の本社ビルに勤務する50代の男性従業員が新型コロナウイルスに感染していたことを明らかにし、あす（26日）から当面の間、本社ビルに勤務するすべての従業員およそ5000人を対象に原則として在宅で勤務するテレワークに切り替えることを決めました。
大型廣告公司「電通」有個50歲阿叔中招，聽日開始總公司全部5000個職員WFH

会社の発表によりますと、東京 港区にある電通の本社ビルに勤務する50代の男性従業員が新型コロナウイルスに感染していたことが24日確認されたということです。
電通本社仲要係港區，即係最多甲級商業大廈同大公司既地區，用香港做例子既話就係中環金鐘灣仔一帶

これを受けて電通は地元の保健所の指示のもと、この従業員が勤務していた執務スペースを消毒するとともに、濃厚接触者４人については25日から出社せず健康観察をしながら在宅で勤務するテレワークに切り替えました。
仲要班傻仔唔識死剩係消毒佢返工用過既地方而唔係全棟大廈消毒，同佢有密切接觸4個人今日開始都WFH

さらに電通は26日から当面の間、本社ビルに勤務するすべての従業員およそ5000人を対象に原則としてテレワークに切り替えることを決めました。
聽日開始總公司全部5000個職員WFH

ただ取引先との関係で緊急を要する業務については、双方合意のもと取引先のオフィスなどで打ち合わせやプレゼンテーションなどを行うとしています。
同客有緊要會開都好都只會去個客office開會唔會係電通開，仲唔準備爆多幾間公司？

また本社ビル以外の拠点に勤務する従業員については引き続きテレワークの積極的な実施を呼びかけるとしています。
總公司以外既office都會盡量叫佢地WFH，拿叫架咋班社畜死都要返黎我都冇辦法

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

我睇到單新聞笑撚左
勞動死黑色企業終於要在家工作